為食女狀元立志做醫生

協恩中學的女狀元陳詠妍除了7科考獲5**級外，在數學科的延伸部分亦考獲5**級，成為超級女狀元，對理科有濃厚興趣的她原來是「食得之人」，中五時已開始在社交網站Instagram寫食評，更有逾六百名追隨者，下至街邊數元小食、上至花費數千元的高級法國菜，詠妍也品嘗過，亦饒有心得，「最鍾意食分子料理，覺得好有創意！」冀將來考入醫科，「食好嘢要使錢，都要識搵錢至得。」

贏家

歧義句

睇左
為 食女 狀元 立志入醫科

過幾年打扮下應該唔錯

佢ig:

睇左
為左食個女狀元, 毒撚立志做醫生

秒follow

me2

標題撚

屌又一班新會然

又回帶

睇佢ig 條女真係幾識食 咁細個 仲要係香港呢種人云亦云既鬼地方 都唔食open rice 新假期吹捧果D垃圾 難得

佢依家咩樣

但條女都係好瘦無乜波

為 食女 狀元 立志做病人